"安心上路"都出埋 仲有幾多人唔信防疫係政治?

大家屌緊安心上路攞大量資料係監控人
點解唔用Google/Apple 嘅API 監控 (Lesser evil)
歷史不斷重演
以前保皇vs販民 又係lesser evil 之爭
宜家大家係願意受lesser evil監控 因為有假奕晴
防疫根本係政治黎
使得大家願意受監控
(仲有人迷信奕晴好大波好厲害 我無野好講)
魯迅講過中國人係中意折衷調和
你要開窗 中國人唔俾
要拆天花 中國人就俾你開窗
套返落港豬度 大家明白係咩事
港豬俾假奕晴控制將會寫入歷史

要用嗰啲咪有得佢安心上路囉，關人撚事。

假以時日會變為強制
黎到今時今日唔洗我多講啦下話
各位精神病人反嘅唔係監控
係點解唔用 google apple API 監控
唉 無撚得救

同埋應考多人都諗佢地開始續啲續啲做監控，but 咁又點，誰大誰惡誰正確。

你搞錯左
如果港豬無精神病
唔迷信奕晴
佢何來防疫?
防疫每個政策都係精神病人提出政府執行
經歷左好多循環 今次已經係咁我再唔想舉例
你要反對隨便你

你呢道講有咩用啊,出去外面講o丫嘛

恐懼撚：大陸都行緊，疫情控制得好好，要學。

安心上路
乜嘢名咁老實

邊個係奕晴

推唔起架啦
贏登仔會當睇唔到

成日話阿奕晴想守住個貞節牌坊，點知原來晚晚開埋後門+腿張開, 根本淫賤不能移

政府防疫政策 同個人自我保護措施係兩樣野黎

同一樣野黎
精神病人連其他人做咩都要管
睇下政府應市民要求管酒店爆房d 毒撚幾開心

推

新睇法係 herd immunity
唔洗太驚 因為你可能已經中左好返有抗體
太宰治講過:
"和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。"

想知點解純潔過得兩三個

你搞到我想開返處女post

同意

個名搞到我諗起之前安心出精果個post